---
id: 65
title: Alhamdulilah Gak diterima di snmptn
date: 2014-05-27T13:27:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2014/05/27/alhamdulilah-gak-diterima-di-snmptn/
permalink: /alhamdulilah-gak-diterima-di-snmptn/
nb_of_words:
  - "250.66666666667"
post_views_count:
  - "1"
categories:
  - Share
---
&nbsp;Apakabar pemirsah? hari ini tepatnya tanggal 27 mei 2014 semua pada ribut tentang _snmptn_ gak di facebook gak twitter, dan berhubung gue tingkat akhir sma jadi gue ikut deg deg degan nih semaleman gue begadang gue coba akses website snmptn belum nongol juga akhirnya gue tidur aja deh moga dapet wangsit 😀 gue update berita katanya jam 12 siang, akhirnya gue tunggu sambil minjem laptop orang plus nebeng di wifi orang akhirnya gue akses website snmptn tepat jam 12 lebih beberatus detik, akhirnya gue buka sedikit demi sedikit gue masukin nomor nisn trus disusul sama tanggal lahir akhir gue pencet enter dan apa yang terjadi pemirsa \*skip dulu mau iklan biar lebih tegang\* apa yang terjadi yayayah koneksi terputus *yang ini boong akhirnya dengan mata telanjang gue liat dengan mata yang ada di kepala dan&#8230;.. &nbsp;<figure class="wp-block-image size-large">

[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2014/05/c9b06-72cdd-gakditerima.jpg?w=768" alt="Alhamdulilah Gak diterima di snmptn" title="Alhamdulilah Gak diterima di snmptn" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2014/05/c9b06-72cdd-gakditerima.jpg?w=768)</figure> 

Gue gak diterima brow di SNMPTN watt, yang bikin gue sakit adalah mata gue bukan hati gue, lo tau sendiri bro warna merah bikin mata gue perih ahhh, coba kalo warna hijau kan bikin sehat mata 😀 *ngarep